瀕臨破產！支那華晨汽車負債千億 股債齊跌 員工放假

瀕臨破產 姐係重未破 又贏

利害了

點解跌左一日 就唔跌

共產可以破產

花花

乜共產唔係你搵到錢就共產，你破產就你自己冚家產咩？

有無上市

可以負債千億，即係佢本身公司強，可以借到咁多
股價跌係美國人陰謀
員工放長假，代表中國勞工福利超越歐美國家
總之又贏啦

厲害了執笠國

除14億，小問題啦

恆馳123456

恆馳又贏

10年前好多車都係華晨，而家竟然要破産

笑撚左
共產主義可以破產
厲害了我的國

聯署支持封殺微信同TikTok

吹咋？今日1114升喎

有黨，點會破產

邊有咁易爆

汽車銷量增長到左頂
連續2年下降

轉營做船，周圍水災

大紀元